千祈唔好對話，你地醒未啊香港人

請你地好好認識中共嘅歷史
對話係冇可能有任何正面作用！！！

由得佢自己請班藍屍對飽佢
我地連睇都唔洗睇，更加唔洗討論

請各位香港人及早醒覺
香港問題在於制度
而現行嘅制度下，冇可能有任何改變做到

因為政府只聽命於中共
中共對權力係唔會放手
視人民生命如糞土

對話只會將香港人帶入去下一個深淵
千祈唔好再同政府對話

光復香港！

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

毋忘歷史上條柒婆嘅socall對話係咩料啦香港人大家仲未知死?

唔好撚去 由班藍絲自己玩飽佢
777今晚完全係當你樓下班人唱歌

港人治港 還政於民

連登仔醒啊，boycott 對話

agger

全民杯葛對話

係囉 我都估唔到咁多黃嘅會去
以為多數都會唔理佢
煲大佢搵黑警做媒 之後大家罷去

人類總要重複同樣的錯誤

冇一次對話係有用 對話有用2014就贏o左

入到去起碼好似黃毓民咁屌鳩佢